同步確診 鬼佬孖沙也不分

我信抗疫前路密雲
終會 一起死去